［Twitter］文宣要加#China70Years

China70Years而家Trending好多人睇
一於騎劫佢個tag
閱兵吖嗱
生日蛋糕吖嗱

將所有今日嘅警暴片同埋70年大事回顧全部加哂#China70Years呢個tag
我要全世界一㩒入去就見到中共幾殘暴
愛國小粉紅幾冷血荒謬

賀佢老母

suger巴
幫你推下

用 #ChiNazi70years 好D喎

Push

兩個都用

push

收到，賀佢老母

推撚爆佢老母個閪，今日tweet 爆佢

要借東風
佢哋咁多人力物力推個tag上trending
要令佢個tag出唔到「國富民強」嘅嘢

明白了

用咗之後即刻有幾隻殘體衝入嚟留言
好駛好用
#China70years

已加 大家加油

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾所有人知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

冇錯
唔需要同佢哋嘈
我哋要做嘅係騎劫
國際性地搶focus

推

唔好唔記得互相like 同 share
見到有自己人比較多like就一齊推上去

叫埋啲朋友一齊做
去tg叫人一齊做

唔夠人啊
一個tweet可以有 幾百條殘體留言

全部用 #China70years !!!

文宣70年老母咩.
快D 聯繫 Solomon Yue 即時實施緊急法,各國安排航母/軍機/部隊進入撤僑/撤資啦.

#China70years
#China70
#October1st

推呢幾個

再加平時用開個D antichinazi, freehk之類

衰過戒嚴,唔知搞乜.只為賽馬日果一兩億即袋現金咁..........

移家worldwide trending第一係#October1st
可以加埋呢個tag入去

TWITTER要人

推，唔該瘋狂騎劫個TAG，尤其是中彈個慢動作post
以經有人放左上去啦，禁latest 就睇到，快手唔該！
對家不停出新post!!!!!!

推得太散，唔該集中推！！！！！

咁樣會推埋其他鄰國狗既TWEET

建議集中HONGKONG 有關既TAG

twitter 要人!!!!!!!!!!!!!!

我發現新華社而家用#prc70years #newchina70years
不過太少人睇唔理呢兩個喇

大家合力洗到#China70years都係黑警D罪行